大家其實都唔洗再理民意 要醒既都醒哂

由69直到琴晚
我相信要歸邊既已經歸哂
唔醒既你點屌做幾多都唔會醒
大家可以慢慢一步一步咁升級
唔好再驚黑警 合適既反擊係必需架
同埋事實大家一人行一步佢地仲驚過你地
不分化 不割蓆 不篤灰